一人一個你憎中國共產黨既原因

原因一定有好多
而且係我地抗爭既原動力
希望大家真心分享下
我係一個唔點關心政治既人
我講d市井野先

食物安全 仲有濕鳩東江水
大陸食物仲恐怖過美國食安問題
只係維穩做得好 先好似無美國咁嚴重
但 毒奶粉 瘟疫豬 褔喜雞
仲有好多鍊金術記唔起
一個國家連食物安全都把守唔到
真心怕左要接軌

司法制度

講多d
想睇下同路人係點諗敵人

一黨專政，貪污腐敗，殘害人民

錢多過我

由邊件事開始令你憎、怕左中共

認真d試下

其身不正
完全無合約精神
講咗唔算數
仲要歪曲事實

以前中學讀歷史
講文革、大躍進，六四

鄉下比人抄家 屋企人俾過人批鬥 政府言而無信

你講得岩
稍為有睇過歷史既人都會好憎中共既掌權手段
真心唔明 經歷過以上事件既上一代
點解會接受到 仲要有d係吹捧
移左民既上一代我會明
因為自己已經嘆緊世界 實講風涼話

你祖上係文革受害者？
可唔可以分享多d
雖然好似會hurt到你
但對其他人可能係重要既訊息

我好多謝當年教我歷史既老師
佢會比紀錄片、資料我地自己去分析

中國陰道是最強武器

專洽自己人民
對外敵就做死狗做老襯

白色恐怖 人治司法 網絡城牆 8964
對付人民絕不手軟

主要係現有生活模式會因為共產黨徹底改變

製衣廠比大陸食左
比完技術
就咩都拿曬趕人走

好簡單 由政治體制 到奴民文化
個政權嘅產物對我生活同生命有威脅
當有人想你死 你唔憎佢就唔係正常人

道德淪亡，專害自己人

一黨專政，極權統治
冇人權冇自由冇公義

政府貪污腐敗
把口迫你愛國
自己就送晒屋企人移民

啲咩大躍進、文革、on9民族主義
搞到所有人都超功利
為咗錢咩都可以做
啲咩黑心食品、豆腐渣工程全部都係咁黎
完全冇道德可言

人民冇教養
去到邊都係蝗蟲

唔專重知識產權
唔專重合約精神

64冇死過人
中英聯合聲明係歷史文件
2017普選行政長官
要不是中央照顧香港人就乜乜乜

讀過近代史知中共點殘害”中國人”
然後話自己黨即是國

對住呢個滿手鮮血滿口謊言嘅政權
點可能得一個原因ar ching

中國人永遠只會打返中國人
永遠解決提出問題嘅人

屋企人係地主 好多都比人鬥到死 冇得唔憎

依到好多愛國份子
我淨係得一個理由就係佢搞鳩香港

咩野司法制度 食物安全只要唔害香港人
只害佢自己入面既人 我唔會理
大把國家有依d問題

問題都係佢搞鳩香港人

64鎮壓屠殺學生知識份子 國家未來棟樑 已經不可以原諒
整埋啲咩中國特色社會主義好撚柒 口講嗌共產 咪又係資本主義
共產黨切切實實係假共產 真外國勢力 獨裁 封建 帝制 殺人政權

太多事實證明由立國至今
共產黨所做既事好多都係令文明倒退甚至係反人類既暴行

冇得睇小熊維尼 死罪

反人類唔使原因啦

用番中國文化果套 假設左人有良知 生而為人就要反

西方果套就普世價值

極權

唔講無民主人權自由
唔講獨裁
唔講食物安全
唔講抄襲
唔講六四
唔講封鎖消息
唔講習種剛愎自用
唔講文化侵蝕
咩都唔講
淨係講去親旅行見到共狗教出嚟嘅大媽土豪
個個講嘢大大聲 捲曬脷講埋啲勁難聽嘅北京話
無禮貌唔識尊重人 無文化
都足以令我討厭整個民族

人性最黑暗時代

上唔到鹹網

搞香港

反共係做人基本底線

冇自由冇人權已經收得皮

其實香港人要求真係好低
97 後頭10 年基本上冇乜人反共
咁都要步步進迫香港人

資料審查

打壓廣東話

廣東話係我母語！

因為佢侵略香港！！

人不能與禽比之

90後出世 所以六四唔係我嘅年代

我係08年四川地震
當時香港人真係愛國
以嗰陣嘅民意 就算有真普選
香港人都唔會作反
多數人身份認同就係中國人
奧運 世界盃全部撐中國

直到立法會逼捐100億
加上爆出貪污事件
同埋爭取雙普選失敗
再有後來嘅高鐵 國教
造就依家全民反共
因為終於睇清大陸根本就唔想香港好
而係想整衰香港 又可以比佢哋搵錢

再之後雨革 加本土派掘起
身份認同已經完全去中國化
共產黨根本就當香港人係敵人

所以最關鍵都係兩樣嘢
1 地震貪污事件
2 雙普選一直都唔肯搞

誠信問題
同埋個種自大嘅感覺

中國特色社會主義

對香港人恩將仇報

唔小心禁錯負皮sorry

共產黨是原罪

點止一個原因
但最仆街既係壓迫香港

貪污
利申 住過大陸
我愛香港

唔緊要

btw你可以去睇返我個篇講安全上網嘅文章
盡量避開網絡審查 依家香港處於白色恐怖
我地鬧兩野共匪都可能被秋後算帳

毛魔：長期打算，充分利用

愛國愛黨洗腦教育

天生世仇,三歲係廣洲叫平反六四,中學奉中華民國政府為唯一正統,就算共匪收烏托邦一樣打佢老母屳家產

我討厭政治家族出生成長

唔該人權法治果D, 講到口都臭
淨係清洗五千年建立出黎既文化同人文修養已經夠晒仆街

智商比一般人底
令全部大陸人都變弱智

維尼太樣衰

做雞但係又要攞貞節牌坊

e.g.1:搞咗好多大中華膠出嚟 但係自己2戰果陣明明係做緊漢奸

e.g.2:推普廢粵 用古代漢人最撚憎的胡人語言

e.g.3:殘體字起初明明係方便落後地區識字 減少文盲 依家搞到全國反而唔要正體字

打我朋友 拉我兄弟 逼害我老豆

貪咩都貪 咩都要爭要贏覺得自己先岩

sor 唔小心比左負皮但係totally agree

小農DNA 根深蒂固

一切痛恨其劣根性

same

人治。

剩係人民質素都夠講
打尖，隨地吐痰，隨地便溺（呢個行為好熟口面）

以後見到佢哋應該帶定支水或者一份報紙

獨裁同司法制度如同無型，

同對異見人士既打壓

古代支那都係咁
連登仔最吹奏既宋明就最撚反口

原告受害人被消先、律師被消失、全條村被消失，其他人居然當睇唔倒，單睇呢幾樣足已證明呢個黨執政已經黐鳩線。

由立國已經係呃人
做賊果陣屌人一黨專政
講民主
讀得太多中國近代史

支那雞
搞亂香港

從來都無信用：
-中共憲法話有民主
-入藏17條話唔會改變西藏人生活
-入WTO最惠國待遇時所簽的條件
-中英聯合聲明的一國兩制

無賴
自私
理得你死

睇過下歷史 覺得好撚討厭 特別係三面紅旗
完全唔撚當自己嘅人民係生命 只係工具 一直中共都係咁
又唔撚識教育人民 搞撚到依家有班大陸人cheap撚到仆街

用完即棄

no integrity
扭曲事實

貪腐同歷史

淨係識炒樓

管治嘅方式 班黨員嘅言行 管治下人民嘅質素

搞鳩香港

64同四川地震
你就會發現中共係幾恐怖

反共是天生使然

Cannot say hi to freedom

冇言論自由，話說之前想學多啲砌機，就去百度貼吧參考下，果時發生左一件事，淘寶果啲電腦商比人踢爆成部機賣果啲零件唔係2手就係殘次品， 之後啲電腦商可以令到百度貼吧禁言刪人貼，即使係吧主出post話自己冇刪冇禁言保果啲人都冇用。

呢件事令我覺得，只係淘寶啲比較大既電腦商都可以隻手遮天，百度貼吧係中國都算大既論壇都可以控制埋，冇言論自由果然唔係浪得虛名。

破壞香港

其實好撚賤
頭兩樣係大陸佢地覺得正常事，無人會爛當係一回事
但隨地便溺問開個大陸西，先知原來佢地係大陸自己地方唔會咁做，因為會好樣衰

2047咪又要跟翻佢

好撚反骨

佢哋當香港係公廁

爺爺係大陸 有果園 3x棵荔枝樹 隔離學校同政府夾計 呃呃氹氹 呃我阿爺徵收 荔枝樹 果時冇俾過1蚊 上年先話政府會賠20萬 但政府出10萬 要村自己出10萬 村唔認數

舊屋拆左 準備起樓 政府話要收幾萬蚊測量費 跟住話政策唔俾起
市政府書記徵收我阿媽塊地起高速公路 話俾我地起
之後又不了了之(衰在我阿媽蠢 唔識黑字白字寫清楚)

所以話大陸官永遠都係貪腐 根本官富商貴民賤
仲教育到一埋盲目愛國 缺做地底泥既賤民出黎

其實喜歡與不喜歡一個政黨
是平常事

有朋友喺上面打官司
哇dllm, 個個律師打哂龍通
一路拖 次次見都要收錢
跟住叫你和解
好撚貪

唔係
如果你身處被資本家剝削嘅工人階級一定會支持

上網要翻牆

中共變左質 唔係真正爲工人階級嘅共產主義
中共而家開大會都唔敢唱國際歌

無賴

律己以寬 待人以嚴

成日口講當做左, 愈掛響咀邊成日講, 愈代表唔做, 呢樣港共學撚到足

滅聲維穩, 恐懼統治

冷血政權 過橋抽板 話就話共產 但十幾億人養班垃圾高官 子彈錢都同你貪埋 有咩事就推自己嘅人民去死思想封閉冇文明 共產政權下出嚟嘅人10個有八個都係生蕃 剩低嗰兩個有小小腦嘅就被消失咗

將黑當白 有問題唔會解決 但解決咗提出問題嗰個先 每日打飛機講到自己國家幾咁強大 但唔夠人地國家做嗰陣又即刻扮弱者 強國喎 少少骨氣都冇

扭曲人性道德

講𠴱啲濕鳩北京話真係好難聽，仲成日好多大陸狗以為普通話同殘體先係正統

打壓言論自由
民族清洗
掏空香港庫房
唔尊重香港人

因為人類唔夠完美去實行烏托邦式嘅共產制度
所以世界上所有共產黨都係天然嘅真心膠/騙子
而發展過程當中真心膠一定會喺權鬥輸比騙子而消失 或者被騙子所騙而成為騙子一員
所以所有共產黨=騙子

以為有錢就大撚哂

除左政治上, 中共本身嘅包裝同用詞都好有問題, 真係有陣陣既柒味. 同一隻紅色都可以用得衰過人

係事實，但一定多負皮
From time to time 香港人總會碰上幾個大陸妹
你總係覺得佢同第二啲大陸喱唔同 寧舍有氣質
但最後都係

倪匡真智者也，一早睇化晒，看穿共產黨劣根性

人權

我愛香港

民不與官鬥
官字兩個口

非真正共產

有啲大陸人朋友好羡慕香港人可以出街發聲
佢哋自己連上網自由都無
邊個出聲邊個死
佢哋改變唔到
所以唔諗呢方面嘢

有部分務實嘅就索性移民離開中國
不過門檻好高

識得另一啲大陸人就已經完全唔理政治同社會嘅事
有抖陰有we7朋友圈有娛樂就夠
個腦無其他嘢

上一輩大陸人就畀中共洗哂腦
識個大陸廠佬成日同我哋啲港人講
以前香港點發達
而家大陸超越哂
開口埋口1個鐘收服台灣

總之成個政權都好噁心
愚弄人民

打壓

無言論創作自由
FB IG乜都無得上
戲又要翻牆睇
小說睇睇下都俾人禁埋

生活上又乜柒都假
衣食住行每樣都擔心
咁樣生活遲早死 日日提心吊膽

厚顏無恥做過嘅仆街嘢例牌唔認

諗唔到令我會鍾意嘅原因

搞尻我哋屋企

制度，有大陸親戚俾有錢人屈到坐咗成年監

睇片

+

世界荒謬
一群垃圾日日自己打飛機
唔識檢討點改善不足

一黨專政 坐井觀天 粉飾太平

話8964無發生過 甚至扭曲事實
但係又要日本承認南京大屠殺
PS :
用d網民個邏輯
無片見到條友比坦克車死所以無發生過
咁南京大屠殺連片都無 我就可以當佢無發生過？？

大陸網民

反而我憎個政黨下出產既人
所有支那人

霸道，橫盲無理

上面個教育制度嚇撚死人

根本冇得鬥

白色恐怖

老實講本黎佢唔搞到我都唔太理佢
人愈大愈佢踩過黎
自由 民主 什麼什麼 係回歸之後 一直倒退
點鐘意到佢

有佢講冇人講囉

歪理當真理

口講一套自己做一套
迫死d人民去維護權力但自己同自己屋企人有哂外國護照理得你死

人海戰術精髓在於個偷字！
搞到外國要整金鼻子獎

你偷完仲要賤價賣
搶埋人哋飯碗才全球反感

前毛澤東秘書李銳：黨性與人性矛盾 我必然站在人性一方

六四
紅衛兵

本來沒有道義喜歡任何黨派

洗嗮我老豆老母個腦啊屌😭

所有高官無一個係中國籍
每分每秒講一啲連佢哋自己都唔相信嘅大話，例如蝗國有幾美好
無言論自由
任何人之間批鬥
傷害自己人
好多好多不能一時間盡錄

跟風

再教育營：
用藥令女人停經、男人不舉
3年無行房，偶有懷孕就引産，再浸死嬰
百萬計的人，3年無生育
是不是屠殺？

黃帝內經本來用作盡享天年
細至增加雄風、滋陰補腎
但佢翻轉用就變咗為禍人間
另類種族屠殺！

你接受到你家族以後無行房、無生育嗎？

p.s. 你可Google： 新彊已停止生育
睇返原本段新聞

成日白皮書

分裂中華民國, 侵略香港

we fucking china is vagina

共產主義並唔可行

多次清算同殺死知識份子，令中國只留底一大班冇文化既人
對權力過份執著，打壓少數民族
冇言論自由，上網講句野都要驚比人拉
文化清洗，容不下多種聲音，剩係希望人民聽從國家所有說話
仲有大把，基本上讀過歷史既人都應該反共

東莞掃黃

成個中國模式就好似發電廠咁
平民只係最低層幫上面D人賺錢發電, 個個都打著愛國既旗號為求發更多電。賺夠就去其他國家休養, 理得你死。

三反五反
上山下鄉
大躍進
文化大革命

摧毀中華文化
殘害生命 （無數女人被強姦，男的被虐死）
以上活動死傷過數千萬
然後不斷講大話
無自由 無人性 （迫人做違反人性的事情）

徹底的戀態
人類文明的公敵

罄竹難書

反人類，集中營

大陸妹只可屌 不可談感情

資訊封閉宗教打壓山寨文化

無道德底線

64 文革 大躍進
以前讀history嗰陣會諗點解要咁樣對自己國家嘅人民
btw其實想問大家係咪只係唔鍾意中共

有讀過書 知道文革 大躍進 死左幾多人
根本冇可能支持共產黨

百度呢間公司有錢咩都做

玩滲透玩分化

人地抗日你仲自己人打自己人

共狗上到位同國民黨腐敗有好大關係

但比你上到位打住共產旗號但跟本唔係做共產

等同竊國

徹底敗壞中華文化
完全無尊重過中華文化 講到自己係正宗傳承咁 成班外匪
明撚明係中共拖累經濟發展十幾廿年 之後改革開放嘅經濟發展根本就係正常不過 當正自己救世主

由以前紐倫港變左而家深港澳

見到人憎我都憎埋一份

專打自己人真
你話希特拉殘忍，佢至少唔打自己種族

祖先係地主,中共搞到我冇得做有錢仔

呢樣已經冇得原諒
我好自私的,唔會因為咩冇民主而憎

一樣，阿爺係美國返黎買地起屋建村
如果唔係，老豆就係二世祖，我就三世祖

03年沙士，中共知情不報
19年非洲豬瘟

文革批鬥知識人士、商人
64事件中共嘅處理手法

仲有好多 不能盡列

真
以前既野清晒
整d垃圾出黎

冇得上連登已經係死罪

以前大地主, 廣東幾塊地皮, 幾座山, 因為比佢搞共產主義, 而家窮到仆街

黃俄外國勢力
長春圍城
殺中國人
感謝日本侵華

無誠信

為一個人權發聲
反而係發聲既人唔岩

打住為人民服務既旗號
剝削人民

對全國人進行思想控制
阻止社會進步

咁夠未？